\chapter*{Niveau 4}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Niveau 4}
Du har opnået utrolig forståelse af åndernes verden. Du kan se hvad andre ikke kan, og du har levet tusinde liv gennem de afdøde. Du har set verden forandre sig i sekunder og levet i stilhed i mange år, altsammen på mindre end et øjeblik.\\
Som Åndemester er barrieren til åndernes sfære triviel at bryde. Du kan komme og gå som du vil. Du kan vælge og vrage mellem ånder, og du pådrager dig den personlighed og viden som du skal bruge.\\ 


\emph{I modsætning til andre professioner har shamanen kun 1 sti i niveau 4. Du skal derfor ikke vælge.}\\\\

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
        Ekstra NK 2 & 2 \\\hline
        Læse/Skrive Hellig& 1 \\\hline
        Shamanmagi Niv. 4 & 2 \\\hline
        Totem Mester & 3 \\\hline
        Åndens Mester& 3 \\\hline
    \end{tabular}
\end{table}


\section*{Evne beskrivelse}
\addcontentsline{toc}{section}{Evne beskrivelse}


\input{mainstuff/Evner/Ekstra Nk Niv. 2}

\input{mainstuff/Evner/Læse og skrive Hellig}

\subsection*{Shamanmagi Niv. 4} \addcontentsline{toc}{subsection}{Shamanmagi Niv. 4}
Du hersker over ånderne, og kan derfor kalde dig selv Åndehersker. Denne nye titel giver dig mulighed for at få adgang til én Niv. 4 magi i de 2 stier du valgte fra niveau 3.\\
Du kan se, hvilke magier du har adgang til, samt deres effekt i sektionen 'Magi'\\

\subsection*{Totem Mester} \addcontentsline{toc}{subsection}{Totem Mester}
Shamanen kan, så længe de holder deres totem tydeligt fremme, være under 2 magiske positive effekter.

\subsection*{Åndens Mester} \addcontentsline{toc}{subsection}{Åndens Mester}
Du må skifte de valgte evner fra Åndens Lærling fra spilgang til spilgang. Informer arrangørene om dit valg ved spilstart.





